腸胃易激症點搞

痛到醒撚左
好似有人扭你啲腸咁
最on9既係平時無事無啦啦會勁痛
星期日又冇乜診所開
點搞

盲腸炎呀？

唔似腸易激似急病多啲

腸易激綜合症

但又冇食過野啲咩污糟野

腸易激好似係食完野冇耐就想爆石
尤其係一潮濕就會 想死

腸易激唔會痛照計

盲腸炎唔關污糟野事，係有食物入咗盲腸到搞到發炎

我唔係，我係太耐冇食野加壓力大就黎料
其實好耐都冇翻發，巴打我明

腸易激會痛，之前睇醫生佢有講過

依家坐喺屎塔上面覆你持續咗幾年都唔知點搞

加油，出啲力

是日午餐後第二次

個人經驗，睇下會唔會壓力問題，可了解左會唔會心理原因

早排天氣涼又冇乜呢個問題
朝早起身飲咖啡即痾
而家有時喺街食完飯坐45分鐘車程先返到屋企都頂唔順想瀬

我上年暑假去日本，完全冇食完嘢即痾呢個問題
係咪因為香港嘢食太油膩？

有啲慘，有冇去睇醫生

應該都關, 前年試過有一排考試壓力大係咁㢌

睇過醫生？

我以前考Alevel, 有時工作壓力大都會。你要睇醫生，提及可能係壓力問題，醫生會開番放鬆藥俾你

睇過中醫西醫都唔知咩事我估自己係腸易激多，或者乳糖不耐(飲奶會痾到九彩

我都係 日本唔知係咪冇乜食菜 反而冇乜屎屙
去其他國家又冇乜野
之前去nz同澳洲好正常 一日一次 屎又靚

#20

要去睇醫生架，唔食藥放鬆，會一直都痛

唔關事
不過日本揾廁所爽過香港又少人，又乾淨到仆街
去咗一個禮拜淨係見過一次商場廁格有一滴尿咁大把

好一陣睇，多謝巴打

試下咖啡落豆漿唔落奶

我食完野都係會肚痛想痾屎唔知做乜鳩
好困擾 由其返工嗰時食完早餐/lunch就會作動
又唔得閒去廁所 唯有忍

慘過巴打
似中左腸躁症
成日想柯屎 柯親都爛屎
診所又無開 一日柯足十幾獲
柯到屎眼都損

一樣
搭車最撚慘
出夜街都係，得翻公廁

腸躁症？未聽過

同巴打既病狀差唔多
都係壓力引致

但我完全冇壓力hea人生嚟

但我依家個病徵同巴打講既好似
我都係上網睇返黎

唉

屙足十幾次脫水嫁喎

好痛苦
柯足三日爛屎
隔半個鐘又想柯一次

你係短期？

我由初中開始已經係咁 我諗十年
有時係食食下就肚痛要屙
我有少少潔癖 係屋企去完一定要沖一次涼
最怕係外面去廁所
其實我已經朝朝早個幾鐘食早餐去一次廁所先
但都無咩改善

坐低柯左一篤爛屎之後就柯唔出
每日重覆發生十幾次

十年咁慘我好多時都係未食曬就痾尤其係lunch
夜晚情況好啲，唔食飽就得
依家係盡量唔食早餐+lunch喺有乾淨廁所附近地方食

呢個禮拜先開始有

可能食錯嘢姐

真係要睇醫生先知
柯到街都唔敢出

食排保濟丸book定醫生啦保濟丸正常頂到兩個鐘

岩
都係搵醫生睇睇好啲

會痛 但平常只會陰啲陰啲痛
想屙屎先會扭住痛

你個名
搞肚嗰種痛真係無撚敵 好撚難忍

我個名做咩

講得好撚岩